Tiktok訴美國政府

中國影片分享平台抖音海外版 TikTok 宣布，在別無他法之下決定起訴美國特朗普行政當局。

華為之前都好似話告，唔知宜家點呢？

buy time 拖到大選後

仲有一條路就係執粒